以後改口唔好嗌“番大陸”

去中國（已經好有禮貌架喇）

又唔係嗰度黎點解要“番去”

推，今日既行動post

3個六，返大陸

去巨嬰國

中學嗰陣啲同學已經係咁互捉呢啲字眼啦

邊個講「返」就全班笑柒佢

不嬲叫開去中国

你班中同有前途

去中國

有冇去中國揼骨?

老一輩難改口，叫"上大陸"不完美但可以接受
叫開支那嘅就叫"去支那"啦

從來都唔去中國
更講唔上"返"

成班黃到仆街